其實痢狗沾沾自喜做乜

贏隊垃圾都開10幾20 個post
駛唔駛呀

因為以前輸開

諗下內容先開post啦
咁空洞都開post 負評

因為隊垃圾球迷日日都出黎抽水
都唔照下塊鏡自己排緊第幾

幫阿迷引開注意力咪算係咁

唔通下場贏狼狗又要開post 呀
都好耐冇贏過呀

近8場贏3場和場輸1場
點輸？睇過

估唔到獌笑人J歷史笑得咁爽
今日到你地搬歷史

怨婦曼 風水輪流轉阿
有咁耐風流有咁耐折墮
變歐霸料了

會唔會俾多左